朋友=攝時間

咁多人埋身 唔係你勁你醒 係你人畜無害 無撚聊最啱攝時間 朋友兩三個夠喇
認同請正評